［呂布終結者］hi 好友

聽日就收你皮

無論結果係點，你永遠都係心目中既英雄

連個number 都係呂布俾。。。。。。

用敵人既武器發出致命一擊先係真正高手

雖然我都有59504

弱智。。。

屌我都渣緊十皮價值熊=[
好撚驚
3萬1又打靶

聽日開始呢度我話事

驚條毛 ，連升左成千點，一定回

原來你係趙雲，咁我咪項羽

勇士

十皮野
面價HI兩皮
回本即放

睇下侵侵幫唔幫你

好野

機會細d

留名

過去的已經過去了

3大膽神睇跌，點解咁傻

布神都咁膽打

我29600買上黎，你點終結我
你意思聽日跌1100點

lm

咁又係，唔通我識降龍十八掌又講出街咩

以呂布為中心的牛軍集團，是一支具有特殊戰鬥力的軍事力量，在牛熊市的戰爭年代，他們曾成為擁有強勁武裝的割據勢力，扮演過重要角色。但是，以他們本身所具有的弱點，加以一貫被人利用，又必然成為曇花一現的人物，終於為牛熊專家（破產）所消滅。

夾到痴撚左線既淡友

想提提你
馬化雲睇跌

好黑
無買到
175
2382

重課700唔太郁
輪升得少少

輸隻熊死全家

馬化雲同樓主同路

今日升聽日就跌 咁易玩就唔會咁多人輸身家啦

好波呀清

聽日一定跌到仆街含家產

快收淡友皮

媽咪呀

有老貓麵哥加持，跌乜鳩

唉股神睇跌

連升三日仲想升第四日？
有冇咁著數呀

此post已完

連升+今晚不利因素！跌硬！

留名睇人發達

回兩百後升上31000挾爆你

聽日高開低收,你即刻收皮

屌媽咪麵睇跌
死9硬

喂正呀喂

gap up先回就慘

其他3燈入嚟發表下意見啦

痴左線

升咁多聽日唔回，於情於理都講唔過去

多謝大佬

發達啦

又要入牛了

三燈戰呂布？

咪係

咁撚樣做市法既話
我真係去港交所抗議

股市係無長升不回既道理

會升你到唔信

冇錯
回完繼續上

會升到你唔信 市場永遠是對的

夜期

你認為仲有參考價值

樓主可能係大戶 咁淡定

大家快d跟

本來都諗會回一回，有雲麵兩大利好因素，呂布又有得贏啦

3燈助攻 呂布戰無不勝
我為奉先 搖旗吶喊助威

lm睇結果

屌你啊 買左十皮 310熊 唔好燈鳩我

大市在30750時
呂布終結者說：見頂了，要買貨
眾人不信

大市在30500時
呂布終結者說：要開展跌浪了
眾人不信

大市在30000時
呂布終結者說：打穿30000，要追啦
眾人在猶疑

大市在25000時
呂布終結者說，可以止賺
眾人醒覺了，對了! 要買貨

牛熊專家(再次破產)

咁撚好笑嘅喂

支持收呂布皮

呂布好似有熊鎖住d倉過夜，你地搞佢唔到

留名
樓主咁高調唔怕比人鞭咩

咁你知唔知點為之鎖先

量子一出一入可能你都未入得切盤

跌應該重賺

咁要睇佢落注嘅ratio啦

佢唔係買左一樣股數牛熊？我冇追哂個po

同股數咁買 一個轉身輸少少 profit 清牛倉
而熊仔就一升升幾十%

咁要幾時先做呢個動作，又點決定呀？
已經係係好高學問嚟，你估個個做得到?

成20萬

留名睇 睇樓 定 跳樓

唉，英雄小心啊

放心晒

可能聽日已經俾人binc

沽爆佢

大家今晚早d訓，聽日睇表演

牛熊比例
聽日係咪要夾春袋

睇你表演ifc 高台跳水？

個個都睇到既野就無價值

岩聽
個個以為升大戶仲唔識做咩

其實唔止睇呢樣，不過見你哋咁牙刷，由你哋嚕

我堅信個市會還化雲兄公道

偶像多謝你呀。。。

呢個Post 群魔亂舞

拍定手先啦

美國

聽日肯撚定升 收皮啦你班撚樣

做人隻狗就行開啦

認真mode 樓豬聽日諗住邊個位食糊邊個位止蝕?

30400 會放一半，302 食

關你撚事呀 今日肯定輸好多啦

無考慮過止蝕，因為唔會出現呢個情況。
每150點食一次

cls名都改埋

認真睇25000?

我已經決定左拜呂布為師
決戰燈神

ching...你都幾痴線同夠薑

G持等睇破產

你班賭鬼 炒牛熊 小心輸到仆街

隻熊街貨得136萬股

垃圾樓主

睇來見唔到日出

唔知聽日有無逃生門俾樓主

冇。直接打靶火化

仆街啦美股升到HIGH HIGH
3萬1千1逃生門應該走到掛
又夠鐘訓教啦

即係條撚樣根本無揸過夜

樓主仲多過街貨，莊家

好心你地聽日先binc啦 因間集體炒車真係

屌。。。原來流野

0.035 賣左？

哈 我以為真係有英雄咁撚勇

ja ga

呢下7啦

應該輸左10格左右沽哂

樓主真係牛熊專家，啲貨可以多過街貨幾倍

要型都做下功課搵多街貨扮呀

似蝕左 25000

屌 未起跑就仆街

網上發假消息 可囚5年

Match

樓豬快走
媽咪麵掩護你

嗚呀 都係唔好啦 我都覺巧7也

笑死人

好型樓主

似睇完呂布兄推介入貨
豬左之後唔服氣上嚟9up

樓主執返身彩
無過夜

有冇人宜家希望聽日跌 可以笑柒樓豬早放左?

留名跟進

咁就輸2皮5

唔好咁啦 樓主示範止蝕炸

可能聽日真係跌呢

佢都止蝕左啦

偶像，水都俾你抽撚乾哂

專家食屎啦

聽日夾又要俾人binc
落又要俾人笑
好慘樓主

on9

lm 笑7you

仲未瞓

都未收市

24小時貼市 點跟

布兄真心勁

樓主仲未走？

屌你好撚柒呀

又要夾上，樓主gg了

LM..睇打靶

黑期跌 樓主仲有無機會

被呂布終結者
淡友 is doctor lee

留明

真心英雄
送錢俾呂布

有師兄搵左條友一早蝕走左, 扮野咋

報告龍兄佢貼假飛!

柒撚到
跌落地下拿咋沙

死呀

終結樓主隻熊

BINC

Hi清 挾爆春袋未？

條，等我以為佢咁英，原來無貨賣

好在走得快 唔係175k 都無埋

樓主死左未

Molamola

1分鐘就冇左 走都冇得走

樓主 無事嗎?

你 隻熊還好嗎？

3萬1千1熊未走

可好？

樓主好偉大， 犧牲自己成全今日既我

樓豬呢？

咁就冇左20萬

佢琴日輸幾格走左啦…呃人架

仲多貨過街貨

骨都冇

樓主你係咪0.035走左

樓主，冇事嗎？

真係好鐘意佢遍文，可惜原來係鳩噏

曇花一現的人物

繼219哥之後又一潮文

鬥氣輸錢就唔好啦..
輸2萬5 算好彩

笑死

牛熊專家 （食屎啦）

龍哥不留情binc
呢兩隻恥笑狗原來咁好用

那，我唔想bin咖
我以為佢咁英點知貼假飛仲要走咗

破左產

樓主出句聲啦，好擔心你

樓豬唔見左 報而驚

樓主。死都講聲先啊。

等我地可以爲你立下烈士墓碑將你風光大葬

我其實係牛軍派去熊軍既臥底

我要避開熊軍追殺，遠走江湖了，大家勿念！有緣再見

好彩無入牛 有燈

屌原來推左走右，無骨氣

同船了

係post 第一頁 明明好串

係囉！
以為佢有料，原來得啖笑

if you can't beat them join them

呢條垃圾真係人唔笑狗都吠

下
姐係曹操投靠呂布？

小心搭沉船
呂布兄都話鳴金收兵先黎接火棒
祝好運
利申： 309小注反手熊左

咪臭係，我落曬put對沖佢先入牛

牛熊專家

左右都一巴

奸有奸輸

咁樣做淡 李+x都唔掂啦
咁樣不如過大海賭大細
或者 重注利物浦仲好啦

即刻轉牛軍都傻唔曬 起馬個春袋仲有粒丸既

琴晚柯in利記都有1成賺